對馬戰魂 Ghost of tsushima. 風暴將至

兩條新既戰鬥實機片段

之前太多人話戰鬥好易 秒卒
官方即刻出兩條話比大家知唔係鳩斬就得

已訂典藏版

7月17

結果佢一開場就比韓國人用高爾夫球桿打死咗

戰鬥系統係咪好似隻狼

潛行game

應該唔同啦

兩條路揀
一係用戰鬼玩潛行
一係做武士正面斬殺

真心希望唔好似

節奏式格劍

玩到一半要操作艾比殺返日本人

一講英文就9唔搭8

會好難頂

Ching係邊度訂？

Sony官網

打蒙古?

一定較日文

屌啦星唔係要讓路畀TLOS2隻垃圾一早玩緊

係蒙古女人，你望下佢，幾大隻

屌 依隻垃圾快快趣趣爆機300蚊放左佢啦

Tlou2 $300邊有人要呀

最衰口形唔夾

題外話：樓主上網訂？

講緊呢隻原本6月26號出，唔係4月尾劇透流出ND即刻公開發售日補飛仲要同對馬撞期，累到對馬廢事搶隻垃圾風頭而要延期到7月17
睇完隻垃圾驚個Ending咁鳩仲買嚟托柒咩，放都廢撚事

主角頭一個鐘就死咗
轉用蒙古人打主角養女，蒙古人除盔甲先知原來係女人。
最後養女報仇但比蒙古女斬甩手指，打打下蒙古帝國咁啱撤退

完

養女唔鐘意信長，因為佢係亞洲人